[加速主義]工聯會呼籲聯署支持關閉美國駐港澳領事館

請立即簽署支持!!!
# 強烈譴責美國粗暴干預中國內政;
# 堅決維護我國主權及安全;
# 支持終止美國駐港澳領事館運作。
網上聯署網址如下：

舉腳支持

我要特區護照升格中國護照

人哋咁樣唔會怕你㗎工聯會露返两手先再出聲啦

國家話避免中美帝脫勾嘅圈套喎

個網冇左

Error 404

鄧家彪fb條link仲入到

美國駐港領事館之前買左, 地契999年

幅圖講緊支國水災？

我要攬妙